（有圖）天水圍巴絲麻煩入一入 小心呢個女人

話說今日去頌富酒樓買飯
拎飯果時我個飯比人整跌左落地
我拎返就走
點知無啦啦有個中年女人捉實我 仲有個大陸女人行出黎

大陸女人 我
大陸女人:你知唔知你整爛我盞燈
我：請問我點整爛你d野？
大陸女人：你個飯整爛我盞燈
我：請問你想點？
大陸女生：一係賠錢 一係我報警
我就同佢講返係頭先個侍應整跌我個飯 你應該揾返酒樓d人賠償

之後佢就係到影我 話po我上網
我就係到諗你咁保護自己盞燈唔係應該好好收好
但係佢只係話啱啱集運拎返黎 又唔揾野收好

其實佢係咪想呃我錢 明明我冇整爛 佢又唔比我睇爛成點就叫我賠錢

希望大家小心d 下面係佢張相
Sorry有少少手震
正評：大陸女人返大陸收皮啦
負評：樓主仆街整爛人野

一定要小心

問佢幾錢上房好過啦

屌左未

狗也不屌

送上門都唔要

好想用個插蘇一野插落佢個鼻哥窿到...

一面之詞

唔理佢燈又好屎又好
佢要賠幾多
俾我切番q
我賠10倍都得啦

幾靚喎

唔撚明

你無做過咪報警囉

Btw,有無多啲圖

最正系遮住咀果張
不過鳳爪扣左分

我有叫佢報 我叫佢隨便報
佢自己走左

個唇同個鼻都整過

系你老母

住得天水圍一係大陸人 一係查地社會垃圾
Btw條女幾白滑

天水圍好多大陸狗

有冇更多的圖？

呢隻我得呀

痴撚線
隻蝗一靚啲啲留言就唔同哂

咪撚作賤自己啦屌

可以

試下換枝美極落去

？$1q

樓豬係絲 所以冇性趣

大陸女人走落黎潑婦罵街
佢呢啲咁既貨色一睇就知係做雞 做人小三既女人
狗也不屌

條女又幾正喎

人地想摟生意啫

唔知300佢去唔去呢？

返上大陸做雞啦大陸婆，滾落黎香港托柒咩你

好似幾正, $300 我可以

樓主比人影底左？
會唔會比人起

發生呢d事梗係立即主動報警先

飯盒整爛燈

好正
皮已負
樓主好賠番個橙比人

你整到佢對車頭燈

sor 唔知你講乜

on9
樓主片面之詞，幾多成真都未知

我諗極都明，點解跌左個飯盒可以整爛人地個燈?

聽日去天水圍教一教訓佢先

靚女就算啦 留個電話大家慢慢傾賠償問題

How much

問佢有冇整濕到佢

睇完佢ig 唔似大陸女人話 樓主係咪有心引起公憤 老屈人地大陸女人阿

我OK喔

切勿跟車太貼

我戀愛了

好似幾好屌

D 有咩用？

盞燈喺邊？

留名

1.樓主講嘅係真
2.私怨借力
3.打手造上位

究竟係邊樣呢

我唔識佢

真係中年女人咩

靚女同肥婆有爭執...?Sorry,件事無論係點我都覺我係你唔岩,肥婆賠錢啦

左上係佢條仔？
生到成個傻閪咁款，勁樣衰
徙左休女

樓主似拗唔過人 唔憤氣 上網想唱衰人 就亂屈人係中年女人 大陸女人
留名等睇啲人炒車

有兩個人 佢叫左個中年女人黎捉實我

幾正 條女

樓主擺明係仆街，冤枉一個咁靚既女仔

整爛盞紅燈

佢d指甲都幾撚淫

佢條仔就爽

會唔會係300磅大肥婆肥到撞爛盞燈唔知

幾正 所以樓主唔啱

肥婆心腸係壞啲
竟然想屈個咁靚嘅無辜女仔
好彩一眾巴打眼睛係明亮的

屈人蝗黎呃正評
樓主整爛人野又想有人撐好重機心

盒飯點整爛盞燈？

一定要小心

等我好好咁記住佢個樣

小心唔好撞到佢盞燈

屌那星
好地地陳述件事咪算囉
On撚9到投票呃正評拎存在感
相中支那蝗on9，樓主更on9

應該好快有人問事主拎相反post樓主
到時真係睇下誰對誰錯

幾正

雞樣

不是重點

而家啲大陸女人都幾靚

人地咁靚一睇就知係樓主錯啦

點解我睇嚟睇去都搵唔到佢對燈？

完全唔明你跌咗個飯點解會整爛佢盞燈

幾錢 姐

Gay test failed

你講d又唔講d,根本有心以偏概全，好心你啦，咁大個人

我都唔明 我都想知點整

條友讀伯裘書院既 畢左 業 老母係元朗嘉城一樓賣衫嘅

不如你組織好先講

各位一係我講清楚少少 唔好意思
我今日買飯 之後走果陣 有個中年女人捉住我話我講爛個大家所謂既靚女盞燈

留名等結果 不評論
以免炒車

原來唔係讀鄧佩瓊

九唔搭八

個飯點整燈盞燈

個中年女人出嚟捉住你之後就冇講過野？

被踼爆就縮
死肥閪立心不良

住得天水圍 都唔係咩好人 係到狗咬狗

其實如果真係我整爛 我又唔會唔賠 只係佢揾人黎捉住我 仲當街鬧我 我真係覺得唔知佢咩事 點解要無啦啦冤枉我

我個名

你問完佢一句點整爛
佢冇正面回應
跟住你就冇追究過個整爛過程？

鄭秀婷

佢都自己走左

我願意出1500，call me

傻豬黎既 順勢識埋條女 遲下慢慢賠罪啊嘛
唔識玩都有

喂屌,
條女好撚正

HI, 我都住附近, 我賠番比你

咁最後佢地有冇喺你身上r到任何野？
定純粹兩個女人捉住你嚟鬧，鬧完就走？

佢地鬧完就走

好想瘋狂撞爛佢盞燈

咁有趣

佢盞燈紙做

射咗thx

幾靚，屌到佢求返我轉頭

試過
騙案

推到有contact 為止,
好想識佢

人地係話你個袋整爛佢個紙燈喎
關咩飯盒事
係咪你拎盒飯個陣唔小心用你啲紙袋整爛左人地紙燈 而你係唔覺?

歡迎嚟到連登單機台

樓主唔覺，然後咪話人屈佢囉

天水圍真心多怪人

好想同佢瘋狂做愛，搞大佢個肚

就算係我個袋整 都係個侍應整跌我盒飯果時整爛 咁請問捉住我黎鬧有乜用？

樓主係到屈鳩人

人地香港女仔又大咩陸女人啫
想用大陸呢個標籤引連登巴絲屌尻佢？
仲有，人地facebook真係出到相盞燈穿左
你呢個小妹妹態度都唔係好喎

都係個句，
上連登切勿跟車太貼

呢D捉住黎屌啦

你有咩原因你知佢係大陸女人先 咩都冇講直接就話人大陸女人 放人相 拎撚哂道德高地 咩都唔講就想屈死人 ？

我唔理呢個po係咪會炒車

屌你老母 樓主1999真係冇人覺得係一個問題？
中年？大陸？侍應？
侍應整跌樓主個飯，執返，同人哋盞燈整爛有乜柒關係？

你個logic 都幾好笑
咁個紙袋係唔係你? 人地整跌你盒飯 同你個袋整爛人地盞紙燈 有咩衝突???????
你無錯 最錯係整跌你盒飯既侍應

幫手問下個大陸妹幾錢Q OK?

嬲佢唔落喎

留名等條女post樓主大頭相

根本就係樓主唔服氣
擺人上呢度
仲要屈人大陸婆

咁撚黑心

個紙袋咪袋住個盒既袋 咁我個飯袋係紙袋 咁關唔關事？

等我係樓下捕下佢先

我都好想屌鳩佢

死肥閪樓主

樓豬真係好衰 整爛人個橙

大陸女人黎講算幾好j

好想佢做我女朋友

讓領導先上

依d野唔敢報警絲絲縮放上連登

支持貼返樓豬上嚟花生下

日和定律

幾錢Q

圖plz

有冇人可以做整合
條友九唔搭八

再者 一開波講大話屈人大陸婆 你要我地點樣撐你先

睇完七版睇多幾次 先發覺係整爛人地咩燈
仲以為橙都可以比盒飯整爛？

Btw 樓主講兩句 加兩張相 就咁睇供詞真係幫唔到樓主咩 睇唔到相中人錯咩

Btw比返個橙人啦

樓主死肥婆掛食乜都唔理整爛人地盞燈係度屈人

樓主係打手

正

咁你咪貼個中年女人 最少都貼埋個乜鳩燈 剩係貼個靚女把撚呀

好人好姐，又點會一開始屈人大陸婆呀？ 根本樓主就柒左潛緊水

所以咁多垃圾叫雞沉船囉

完全唔知你做乜，造佢佢架你?
你話去買飯俾人整跌飯，後來話係侍應整跌，咁你執返起飯，個女人話你整爛佢"燈"已經九唔搭八，後來你話咩你個紙袋裝飯盒跌落地整爛佢盞燈?你又識答佢係侍應整跌叫人搵侍應算帳。你中間係咪有D野無交待?

佢盞燈係邊度你唔映相?你個飯係邊你唔映相?你到底係跌左飯定一個紙袋內有飯/燈?

啊睇你講野幾特別， 陣間會唔會出現薛丁格的貓?

定係樓主就係相中人呀

靚女就是不一樣

人地咁靚女洗撚屈你隻豬閪樓主咩

我撐條女呀，好撚正

靚係邊 個鼻咁撚7
眼又7

又投？

死肥婆整爛人野 仲要屈鳩人大陸女人

牛屎佬留名

我就食住花生等睇戲

連登炒車係基本野

條女有咩咁靚
成班友好似發情狗咁癲晒
好撚肉酸

樓主住得天水圍9成唔係蝗都係蝗後代啦
做埋D支那小動作想屈人

我唔理邊個錯啦
睇佢ig打字唔似大陸妹喎

見過條女真人好濃妝

樓豬

想睇連登仔心戰

樓豬有冇後悔唔改吓個username先出post

約佢上屋企 慢慢賠償比佢

無追POST , 揾到了, 條女都有啲錢咁WO

你睇 你睇樓豬潛灑水喇

有冇條女盞燈畀樓豬整爛嘅圖 ？

樓主可能都靚女
風向又轉

痴撚線POST

我都係撐返樓主了

樓主盒飯係邊

紫色個袋咪係飯

可能根本就無

紙袋入面？

YES

ok我會小心

相認post

仆街，原來樓主係我鐘意果類型
咁我都係撐返樓主了!

樓豬可能都係靚女

有樓主相睇未?

敍福樓個紙袋咪裝住個燒味飯

買定離手

樓主介唔介意擺低個tg
等我同你討論下點樣討回公道

樓主有冇ig比較下

仲以為條女係啲天水圍窮學生妹可以食下, 但條仔好似有啲錢, 我都係撐番樓主

有冇覺得條女個樣唔太蝗

快d自貼證明自己係原告定被告啦

笑死

我撐樓主！！！

擺明係大陸女人啦 係到屈鳩樓主

我都係，頭先睇唔清楚件事
十卜樓主

有人post咗樓豬張相出嚟之後即刻多咗人支持樓豬
上面post相嗰個係咪樓豬d分身呀

我屌

整爛咗？
我會負責任嘅
等我睇下你對燈爛成點先

喂喂喂，你咩意思先

出樣啦樓豬

係little three啊

支持樓豬

連登仔又炒車

諗諗下樓主都有佢苦衷既

連登仔：邊個靚啲撐邊個

個結果係咩都唔知就話人炒車
人地都未炒車就話人炒車
你咪又係炒緊車

睇個樣都知蝗啦

連登真係交通黑點

日日連環車禍

留名睇樓主全相

打和啦super

推

個飯同個紙袋點樣可以跌落去我仲係1999

仲扮 食屎啦大陸妹

幾靚

應該樓主做錯

唔怪之得咁熟口面啦
原來係MARY呢條臭雞

追post啦
有相證明左樓主比人蝦

Dllm

我全相

你唔好咁啦，渣緊車要我地左扭右扭好辛苦架

上面出左 可以追返post

支持樓主

收到風條女好多mk護主

樓主我掩護你走先！

點證明係樓主整爛

撐Mary
除非樓主出樣

留名先

呢個post係咪社會實驗黎

行得正 企得正怕咩
人而無信 不知其可用也

本來樓主唔貼人出黎都冇事

傳說中嘅爛紙燈

我支持樓主

未搞清楚成件事之前我勸連登仔都係唔好妄下定論住，到時炒完再炒就唔係幾好啦

利申：食花生等睇戲

唔係邊有得笑

人地都係叫你小心啲 得個知字咪算囉
又無話起人底 邊個on9呀

點睇都唔似肥婆
未有樓主樣之前邊個都唔撐

樓主留tg我幫你主持公道

好明顯係性暗示

不過樓豬你屈人係大陸女人喎

500

呢單好睇
後生女 VS 非會員後生女
樓主高招
首先屈人背景 係中年 & 大陸女人
隔一陣貼圖已經自打嘴巴

中年女人我覺得你要上黎澄清事實真相
避免比呢D賤種港女老屈

我貼你張相上連登 跟住人格謀殺一輪
再話唔係起你底，你ok?

呢鋪我撐樓主
對住d大陸女大絕對唔可以心軟

但係好地地臨尾投乜9野票

想打尖？屌你老母

樓主邊有屈人 一睇都知大陸女人啦

成班文盲
樓主講既中年女人同大陸女人係兩個人黎

真，一開始已經利用連登仔反廢中反蝗既心理

樓主人格已經好有問題

btw 樓上班狗公block 哂

樓主我幫到你 加me傾傾
telegram hugo1991

ps 樓主我撐你

我為理念而戰

點撚樣啊
好難揀啊

原來有人睇到

收皮啦邊有大陸女人會認自己係大陸妹
擺明大陸妹屈樓主

metoo
但係我排隊先

樓主你無做錯到

扮乜撚嘢委屈啊
個問題就係在於事主又唔係中年女人又唔係大陸女人呀嘛

屌你老母支那臭雞祈福黨
搵食落地獄啦

大家訓撚醒未

佢棚牙可以刨爛200個西瓜
佢棚牙可以刨爛200個西瓜
佢棚牙可以刨爛200個西瓜
佢棚牙可以刨爛200個西瓜
佢棚牙可以刨爛200個西瓜
佢棚牙可以刨爛200個西瓜

阿古路獲得1分

有無大陸女人會認自己係大陸人呀？
你點證明mary 唔係大陸西？

佢個鼻都可以插200個插蘇

樓主可能有精神病

明明佢個樣生到成個弱智咁
明明佢個樣生到成個弱智咁
明明佢個樣生到成個弱智咁
明明佢個樣生到成個弱智咁
明明佢個樣生到成個弱智咁
明明佢個樣生到成個弱智咁

最鐘意睇呢d post

笑到仆街你兩個

女人嘅戰爭真係好過癮
繼續互相傷害啦

樓主一直用個"佢"字黎代表個大陸女人 重放埋"佢"張相

樓主出樣未
冇樣好難撐你

明明佢個樣生到大陸雞咁既樣就話人弱智樣？

笑到仆街

隔空開火

做乜鳩 隔空罵戰 笑撚死

樓主好廢

好似幾靚
Btw樓主錯就要認 好好反醒下

佢棚牙可以刨爛200個西瓜 vs 佢個鼻都可以插200個插蘇

連登仔快D買定離手

幾時表演刨爛200個西瓜

睇落幾正，問下佢幾錢Q好過啦

樓主特徽：
生到成個弱智咁
棚牙食到200個西瓜

樓主有無需要澄清下？而家案情對你好不利

樓豬自貼，我相信你靚過 條150都唔知有冇既女

咪就係 死大陸雞

我懷疑大陸小姐視力有問題

我信樓豬
樓豬自貼以示清白

請樓主出黎刨西瓜

上面自貼左

樓主好波
你影到佢個鼻 佢影唔到你棚牙
樓主又贏

住頌富留名

呢個post做乜事。。。

就算侍應整跌樓主個紙袋
點解會整到人哋盞燈?
佢盞燈放喺地下，樓主個袋放喺上面
侍應整跌樓主個袋所以跌咗落盞燈到?

大佬你剩係post個靚女 又針住人 葡萄牙？

其實你兩個係咪識搏上位

樓豬出埋樣 我先知邊個錯 暫不作評論

Ig有佢10喺香港讀中學嘅證據，寫嘅文字又咁本土，我唔覺得佢會係有口音嗰啲大陸閪囉
樓主單憑同人衝突咗幾分鐘就話人係大陸閪又有乜理據啊

暫時只會相信 有樣有相既MARY女神
女神MARY 真性格
行得正企得正
西瓜刨樓主食屎狗
屈人大陸婆
其實你先係大陸婆呀

邊個靚 我就支持邊個！ 死大陸女人

樓主整爛人野 仲要繼續屈鳩人

樓主自貼以證清白啦

以為中国人大戰香港人
原來係港女互罵

樓主點可以咁對一個咁靚嘅女仔？
試問生得咁靚點會有錯？

唔俾空氣整穿既

邊個靚女就支持邊個 我係仆街仔

救命呀

自貼

1 位共同朋友

正評係比條女

如果樓主靚女，個mary 肯定係大陸西
靚女唔會屈人的

好似幾正
近排啲女好鍾意戴呢啲大圓金屬礦眼鏡
好想同佢哋瘋狂做愛

睇樓主個名都知要幫邊個啦

樓主賠錢啦

是非黑白已經變咗樣嘅問題

樓主你俾人貼左出黎都預左俾人起硬底
不如成件事完完整整，有條理地講一次出黎
還返自己一個公道

利申 最憎Mk大陸雞

同人地道歉啦

ok

ching屋企賣西瓜?

睇 ig屋企相，似好有錢

垃圾大陸閪

樓主道歉時要露出胸部

而家仲有一招幫到你
用日本式道歉
一定好多人幫你求情再屌柒MARY

不過你擺得女上黎連登都要預會有一堆無腦狗公

一圖勝千言
貼地眼鏡絲打vs mk臭雞女神

點解靚女唔影張好少少既 樓主影靚女又影得咁好 屌！

咁樓豬可能 真係好似個女人咁講，生得似智障 又係300磅大肥婆，唔駛審都知邊個岩啦

我比夠一千你，你陪我返屋企

你連狗公都不如啦

其實係我去買飯
拎飯果時比個侍應推跌個飯落地
我拎返就走 之後就有個中年女人追出黎捉住我 佢話我嗌住都走係因為我聽住歌
之後佢就係條街鬧我

屌手快快打錯字

你唔知自己盒飯掉左係邊

原告人係咪再冇新自拍呈堂?

就快變被告

如果佢樓豬真係可以刨西瓜咁我應該開西瓜汁舖

我認為大陸女人可信D

打和啦

靚過你呀嘛
女人妒忌心

留名睇閃卡

樓主自貼就會知道誰是誰非

其實成件事就係
樓主拎飯嘅時候個紙袋唔小心隊到Mary盞紙燈
樓主冇為意就當然覺得自己畀人屈啦
咁Mary屋企都有啲錢就費事追究
樓主見Mary唔追究就以為道理喺自己身上
於是喺呢度開post喇

1999

咁你有無掂到佢盞野？
無你理佢做乜

不過既然都1999
睇下相算啦

ok 我屌

樓主你自拍POST多張寫USER NAME既相先可以幫你

你成300磅重 一定係你唔岩

笑死人咩，打和啦

咁盒飯跌左係邊個執番？
執番個陣有冇見有到有盞紙燈？

點都好啦 不如搵佢出黎 我幫你道歉

樓主會否係咁既樣？

睇落ok wor 屌 大家打和喇

留名 好睇過tvb

人地版本合理啲喎

都幾好

樓主真係終極1999

佢都加左好多野落去 可以拎去拍戲

樓主皮已收

擺明樓主唔岩喎咁

加咗咩呢
你講吓

樓主居心不良

佢mention過大陸女人同埋中年女人，但係點睇都唔覺得相中人係「中年」，咁姐係樓主想我地認為果條女係大陸女人，但係條女喺網上嘅言論點睇都唔似大陸女人

我對個師父冇佢講既唔好態度 更加冇鬧佢八婆

其他唔知 不過踩人個樣先個個一定係八婆囉

居然有人會兇廚房佬
我都係信樓主

姐係你有整爛佢盞燈？

睇撚清楚先屌啦肥婆

直線抽擊 大巴大巴車埋黎喎
樓主點忍啊 快d自貼証明自己唔係160磅刨西瓜弱智啦

仆街呃鳩人張圖係樓主

人地fb貼

西瓜抵受唔住牙齒既攻擊死傷200

等緊廚房佬同侍應版本

先唔理d對話有幾成真
你係咪甩手跌咗盒飯落人哋盞燈度？
係嘅話你仲串77咁抵比人屌喎

mary唔肯貼樓主樣出黎好可疑
肯定樓主個樣唔弱智仲要靚女
strong hold樓主先

有無鬧人無落豉油?

你接咗盒飯再甩手?
咁係你唔小心整爛人野喎

黎到第二回合 樓主一直被壓住黎打 再係咁落去就技術性擊倒架喇

唔好怯啊 駁番佢拳啊

Sick ball

上位了

樓主幾靚女

買咗100手樓主

樓主中文拎u嗎
點解我睇佢篇文一睇就明 睇你睇文就睇極都唔明

係咪你加太多野落去呀

好老練

支那妹1:0

想利用連登仔憎大陸大同廢中既特點 樓主點拆?

見到啲厚粉濃妝西係易錯認做大陸閪既
留名食花生

你又有道理喎

mary一貼樓主既相就分到高下, 知道邊個唔岩
而家marry佔少少上風先

樓主認咗係佢

係咪要道歉喇？我係話樓主

mary 出相啦 快d 我要睇埋樓主相先知幫邊面呀

係個侍應推我個飯落地

樓主個勢輸哂

人地講野思路清晰咁多
相反樓主就1999咁

買定離手 買定離手

支持樓主請

支持mary

MILF

有無人整合打包 ？幫樓主上位

有道理有道理

唔好喊啦，呵返

有道理有道理

相?

盒飯跌落地係樓主掂到之前定之後

我諗有相仲有機會逆轉

會唔會有人推個客盒飯落地啊?
你都唔係怕事啦就咁睇 佢推你盒飯落地你仲唔屌鳩佢?

讚成 mary應該唔夠樓豬靚先無放樓豬出黎，支持樓豬

反擊無效
人地講野清晰過你太多喇

樓主我好難撐你喎
你講野講到1999真係有啲似弱智

我都係咁話
應該唔止樣弱智

條八婆講野聲大大
樓主pure得濟唔識同人嘈交好輸蝕

樓豬係肥芝???
呃9我睇文 肥芝誠實啲好wo

no offense

連個重點都冇係一開始講出嚟
原來係紙造既燈呀屌你

你啱

所以咪話樓主弱智囉，講野1999，仲放人上網

家陣玩冰壺咩

飄移飯盒

條女冇影到樓豬個樣有啲輸蝕

成件事最慘係西瓜 無啦啦爛左200個

咁你接咗未先

作都作得好d

幫樓豬集氣👌🏽

Ig 有

完美

其實係咪樓主跣手依樣野發生係 千鈞一髮之間好難講,兩邊打和， 但樓主做咩屈人中年同大陸人

唔講咁多 邊個靚啲撐邊個

同意

cos又25

樓豬...冇腦港女?

樓主已經輸撚灑個陣喇，完場了

弱智樓主屈完靚女做大陸人仲屈埋侍應推你盒飯落地
好肯定你係西瓜刨

唔得啦 樓主遲遲唔發軍糧
我要投mary姐一票
樓主正仆街 賠番盞燈比人啦

都話我係三百磅大肥婆

樓主唔自拍翻張post上黎好難有人幫你

依家連登法庭裁決宣布樓主敗訴

此post已完

300磅巨型西瓜刨

樓豬話就話仲有個中年女人，相呢
明明係話個"中年女人"捉住你
以樓豬性格一定會影埋個中年女人，點會淨係影mary

你係唔係三百磅大肥婆都改變唔到你係西瓜刨架啦

佢一早走左

molamola
技術性擊敗
第二回合樓被KO

屌你老母

含撚一定好舒服

無

係咪我搞錯左D咩?

撐錯個哨牙弱智妹真係偷雞唔到蝕渣米
穩穩陣陣撐個有樣mk妹好過

講到唔清唔楚咁
佢盞燈原先放咩位
點整爛又冇影出嚟睇
等睇撞車

一個普通人無端白事俾人放上網叫小心啲，同俾人唱有乜分別？
你仲衰過隻on9

樓豬一個圈位比人拋開左幾條街

樓主你咁樣大家點幫你

Ching sick ball

你崩牙佢哨牙襯到絕啦

峰迴路轉

阿古路準備25

你兩個都弱智直頭天作之合啦

點解樓主仲唔潛

諗諗下樓主真係撐唔落
我良心過意唔去

屌你老母肥婆弱智樓主賠錢未

樓豬罪名：屈人，講野1999，再屈待應推佢個飯落地

因為仲未有人起到佢底

睇樓主手指都唔係肥婆啦

好難得非會員可以唔上黎對質就收左樓主皮

其實我就係個燒味仔
我見到樓主推盒飯整爛人盞燈

佢覺得好好玩

即係你已經認左自己一開始加鹽加醋

仲有一樣野， 樓主一開波就po人個樣公審人， 但mary 仲留有餘地唔放樓主全相

應該好快有樓主張相流出

屌你 整爛人地野唔say sorry

樓主做得最錯就係唔夠人靚女之餘仲要post 人張相上連登，連登出名多厹

樓主要潛 POST都唔會開 睇得出佢係D 唔夠人講 面皮厚死都要拎返扎沙既人
事主 POST 講D 野都幾符合樓主個格

因為mary 唔夠樓主靚女囉

你up 乜? 樓主話圖中個紙袋裝飯盒

25

樓豬 我係你就柒少少認個錯

mary 快d post 樓豬個樣啦

mary 唔順超可以貼樓主圖秒我架
而家我話你屈鳩人弱智呀死mk妹

你地係到屌9樓主 咁你地又憑咩話人唔係大陸人
你又知人地係香港女仔？

仲未有人貼樓主圖?
弱智西瓜刨無FD架?

有果句講果句

你個邏輯放左係邊? 呢件事需要講到明係咩地方既女人咩?
佢係唔係香港人/中國人係呢件事上面有咩咁重要?

mary 唧牙膏式爆料渣
高招

打手味濃啦

條仔係出過名下 好似係做打手？

留電話遲下酒店交收現金得唔得

睇落兩個版本都啱 但係由自己角度出發
樓主唔知自己整到
Mary盞燈爛左但樓主行左去無表示就嬲
樓主就諗關我撚事咩

兩個女人
世界大戰抹黑宇宙了

即係亂咁話人係大陸人就唔洗證據，反而要比人話果個拎證據出黎

所以樓豬真係小心d,因住人地唔小心起灑樓豬底

樓主想屈人屈唔到
而家燒返自己

用得FB 又唔打簡體字都證明到係唔係大陸人啦
洗唔洗貼埋出世紙先當係呀

巴打你回錯人?

樓主輸勢 有無人幫樓主造造勢啊 佢就黎撐唔住要潛啦

呢個post睇到連登幾咁低質。

一開始篇嘢1999到極點，點解又跌盒飯又整爛燈？

話大陸女人，有班人即刻有理無理屌咗先，又大陸雞又小三，咩都出晒。

又有另一班見到條女好樣少少，即刻又女神又屌返樓主轉頭。

重要， 因為樓主利用大家憎大陸人依點去進行攻擊

其實mary如果係個肥婆
樓主一早羸撚左
根本樣決定一齊
樓主都係認命吧

樓主咩樣
邊個靚女d就邊個岩

一個鐘前先見係撐樓主
btw 賠錢啦樓主

Agger路

我就信靚女唔信樓主
唔道歉仲惡人先告狀屈鳩人

肥婆無一個係好人

人地mary思路清晰
反襯樓豬弱智

條女無執相都好白滑, 好L 正

Fd搭fd 見過Mary
相處過一陣
好佩服連佢都搵到個傻9 埋單

乜撚嘢燈？

大陸人一定打簡體字？

天水圍..成班都新香港人

不嬲都叫狗竇

屯元天 呢個地方多數都唔會去

天水圍呢啲境外地方零舍麻煩

我係個燒味切割員
剛剛件事來龍去脈係咁既。。
樓主大聲喝我比豉油果時我比佢副哨牙嚇親
肉眼睇可以食到200個西瓜
所以一個唔小心跣手跌左個飯

樓主真係似弱智，撐唔落

more

其實兩個女人的事⋯⋯各執一詞 討論黎都冇用
講到尾⋯⋯
你班hihi都係想睇樓主樣啫

邊個靚女D就邊個啱！

btw暫時短髮妹1：0

相由心生

喂樓主精精地就快啲賠錢
唔係就法庭見

想請問mary條仔
是不是 之前淫相空姐vienn 個sp

好似樣

人手flirt, on9仔

小額錢債

條死弱智妹

你盲定咩？

mary 個ig已形容樓豬個樣，圓形眼鏡矇豬眼+大口

大把西妹港女都勁令

咁心由相生

人地咁話樓主都唔反擊
即係係事實啦 賠錢啦

屌，呢件事有無第三者出埋黎比口供
應該有連登仔睇到

屌你老母整爛人野唔道歉仲貼人地個樣上黎玩人身攻擊

笑9人弱智樣既一定係8婆黎

我係個西瓜
比樓主咬到好撚痛

上面會員阿古路話佢係燒味師傅
佢親眼見到樓主一盒飯車落mary盞燈度
賠錢啦樓主

一定要還mary一個公道！

整爛人野講對唔住未啊 西瓜刨

算撚數啦 香港有眼耳口鼻都話女神
標準係低啲

條女個樣好撚老 成個呀嬸咁

收嗲啦

慳啲啦你

要還樓主一個公道

依家去頌富買飯先

因為太多九公

收皮啦

佢on9

還你老豆 樓主錯

心口

闊撚過西隧，你屌廁紙筒可能好feel d！

明明係大陸妹唔啱

個post咩事

LM

暫時走地盤mary讓半一

個個都恰樓主有冇搞錯

樓主心地又差 樣又無
收收皮啦好嗎？肥婆無一個是無辜的

推到佢仆街

屌隔住對鬧
最好樓豬過去FB嘈

200都俾多

人地講野都唔似大陸人，樓主係咁屈人

頌富敘福樓打手廣告
呢兩日燒味飯起碼多左300%生意
而呢間平時無咩人幫襯既新酒樓
又可以吸引返區內人注意增加知名度
而打手條女又可以上埋位
一舉兩得
Btw多謝樓主教識我下次同人互影手機放咩位！

個飯盒自己接唔實 整爛咗人地個紙袋
係咪咁

好明顯係大陸女人啦

咪就係 心地真係差

Molamola 而家大家反咬樓豬

我地對事不對人

一直都覺得樓主唔岩

做乜屈9人大陸女人

真 呢個世界有公義

條女幾年前先讀完中學
咁快比人話中女

好啦，我決定mary先係成件事既受害者

唔係話針對樓主，但樓主肯定係弱智既

樓主屈人大陸人又屈人用集運

如果mary係大陸人咁呢個世界上無左香港人啦咁
同埋mary點樣係中年女人 佢係中年女人 你叫你呀媽同年紀既女人 做呀婆係咪？
整爛人盞燈 比人鬧兩句 都正路
係玻璃心 走上黎屈人大陸人 想人支持你
咁樣好小朋友

利申：我識Mary

伯裘

如果樓主唔係弱智早就自貼左啦

其實靚女

呢個POST堅精彩
放低個正皮先

話鳩知你咩樣，總之

老mk妹戰後生mk妹

樓主一係貼樣扭轉劣勢,唔係等於認輸

會唔會樓主先係大陸人

你個fd mk港女格都唔好得去邊
利申，非撐樓主
不過睇Mary個反應都知係MK妹

鳩痕去叫雞啦，成隻班狗公咁

撐瑪莉

拋西瓜引樓主刨

深信觀眾眼睛係雪亮嘅，邊個靚d一眼就知

樓主入黎解畫喇

女人鬧交就不嬲都係靚嗰邊啱晒嘅
但自己靚走去踩人個樣真係好仆街

咁以事論事 自己做錯 再屈人 係的確唔啱！
咁佢係fb到講都合理既 見到自己無啦啦比人放上連登

臭雞知衰

又炒車 臭閪mk妹都帶到風向 molamola

條女幾靚，我支持佢。

完

未有樓主相之前決定唔到撐邊個 不過戴圓框眼鏡多數弱智

老雞鬥嫩雞

睇左咁耐
樓主係話mary搵個中年女人捉實樓主
而唔係話mary係中年女人wor

啦呢鍋我就唔撐你啦樓主

mary好可憐阿

你應該喺床上面好好咁教訓吓佢

連登仔真係垃鳩圾
見到人地個女稍為好樣少少
就成隻狗公咁鬧樓主
你班陷家鏟做人無底線既？

邊撚句話mary係中女？你弱鳩智？

姑娘我要

屈人做大陸人用集運喎

係香港靚女真係大撚哂

無哂料爆？咁好快沉

但話mary係大陸女人嘛
你係咪樓主既朋友入黎撐佢呀
做乜事咁嬲姐
反正聽日mary拎到CCTV既 大家咪知真相囉

成班狗公岀晒黎，有塊西就撐

其實樣係似大陸妹,不過樣係唔差咁解

人地話樓豬有160磅
肥西就唔好出街啦 仲買外賣

mary又真係紙燈爛左喎
利申: 非100%信 炒你目母車

一定係樓主唔啱啦，Mary 喺fb都講晒成件事。
好合理。

Btw, 姑娘好正

mary幾靚 樓主隻手咁震影出黎都幾好樣

贊同

Hi, Mary 我係迷信撚

唔係靚女就大曬
係樓豬講d唔講d 又屈人係大陸哩
你咁都仲信樓豬？

屌，擺明樓主唔岩啦

大陸 DNA 話咁易就洗甩咩？
喺大陸，150蚊都比多了

今次無得5G持牙路

樓主 鍾意坤哥 就知佢係咩人

姑娘

公道講句，Mary姐肯定有樓豬樣嘅相 但無公開出黎

我覺得Mary姐都算係咁

ferry good

亦都可能係冇諗過比對方搞到上網
所以求其影左一兩張冇樣既就算

樓主學生妹？

不嬲都話香港地樣撚衰既大多數性格都有問題
條女擺到明就唔係大陸人，盞燈又係宜家傢私買
咁樣黎老屈人證明樓主自己根本就理虧
唔係洗咩做假
真正垃圾人種就係樓主依種人

樓主都幾仆街架喎

整爛人野仲要放人出黎, 係唔係大陸人都你唔岩啦下話

Mary 老mk成陣大陸味狗都唔屌

你有咩證據話樓主係大陸人？

睇條女ig打d文都知係香港大架啦
咁都覺係大陸人果d洗唔洗驗下腦先

住得天水圍係咁架喇

樓主九成係絲

屈人大陸，已經好明顯表示左樓豬立心不良，唔洗再計論了

成班天水圍低端人口真係好撚煩

起底睇樓主開過咩po
如果唔係有個張相 真係唔敢相信樓豬係絲打

咁靚女 一定係好人

我屌wor

又短髮又齊陰又護士又靚女

想等mary忍唔住爆樓主d相出黎

我真係好想睇
有無人識mary,叫佢放出黎啦

佢fb話：明明佢個樣生到成個弱智咁，一定係學校比人恰開個啲 所以先咁好火

佢棚牙可以刨爛200個西瓜

咪就係 所以今次網上公審左先，然後屈Mary係大陸人，搏加分

正仆街

Btw , Hi Mary be frd ok ? 我撐你

中意坤哥有乜問題呀屌你老母

好睇過TVB 電視劇 , 呢鋪我支持MARY啦

咩飯可以整爛盞燈

乜都POST上黎連登 呢下已經ON99 仲作野屈人係大陸婆
一定撐條女 樓主收皮吧啦

好想一路俾佢鬧，一路抽插佢

會唔會係樓主影人相先 所以Mary 影唔到樓主個樣

仲會屈人添

住天水圍你就預咗有大陸人架啦

樓主都唔方好人,個日我見住

仲要屈個靚女 簡直天怒人怨

除非樓豬係靚女

其實我覺得兩面都無錯
小事一樁，現實互屌完咪算
唔駛連登人幫佢地去評理

上次我喺九龍灣 MTR 站

行行下

無端端有個 蝗廢老 遞個膠袋畀我 想我幫佢拎住, 個袋重重地
我爭啲潛意識伸手幫佢拎 , 半秒之內清醒頭腦 , 無拎到

依啲撚樣肯定係扮野叫你拎 之後屈你整爛佢個袋入邊啲野

又一個峰迴路轉嘅post

巴打你一定係睇完第一頁就9 reply 果類人，

個post 發展得唔同晒，已經証明左Mary 唔係大陸人好耐喇

追返個進度先啦

樓主自貼啦
連燈仔實幫住靚女

樓主一定係小學雞混合300磅大肥婆

Mary好mk 又濃妝 不了

樓主想羸既唯一方法只有自貼再加上係靚女

樓主係靚女嘅話我實幫你 快啲自貼先

樓主最後有冇屌鳩佢老味 先走 ?

法官大人！

樓主被起底未？？？？

樓主張相雖然無樣都唔似有300磅啦

樓主咁都叫無錯
下次到你俾人整爛野，人地仲惡過你果陣
記住嗌返句打和

睇埋樓主自貼先決定到喎法官大人

Btw Mary 幾正，又短頭髮，又護士，樣又靚

樓主個user name 寫架嘛

點解嗰個咩 may 唔貼樓豬個真樣出嚟 ?

推到樓豬有自拍

睇完Mary Fb ，我覺得係樓主問題，

Btw, 乜都放上黎已經係問題啦

Who is prettier who win

樓主講野一舊舊唔可信 推到MARY POST樓主個樣

又係護士 啲臭西

估唔到劇情峰迴路轉

呀may 係真龍天子余一嗚佛教徒果個先係呀May,
住社屋48歲，仲唔介意話俾人睇有少少幻聽果個澳門人

呢個case 果個叫Mary巴打你去驗下眼先

今次在情在樣都係mary贏

護士又臭啲咩呀？OL香啲？

睇黎樓主係 所謂 中上樣 個d連登妹

依家變咗係天水圍既人要小心樓主

贊成，利申，覺得短髮妹好正

如果樓主同MARY身份調轉 連登仔又會幫邊個

幫有理果個，唔好下下以己度人先得架

睇下佢地條 Jer 仔 有冇扯緊旗囉

整容雞樣

幫有樣果個
樓主真係好傻 幫對面招兵買馬

樓主冇樣真係評論唔到。

但係道理同埋邏輯上真係樓主唔啱，乜嘢都post上連燈已經係錯，仲要老屈人係大陸人博同情。有以上兩點其實佢講乜嘢佢都已經唔可信。

樓主真係冇腦 燒味師傅推你個飯落地真係笑死人咩 睇樓主講野都份人係點

Mary IG 人數聽日預計會直接上升2000人

住天水圍既巴絲小心樓主

如果係無道理只係因為佢樣靚幫佢
咁樓主依家唔洗深潛啦
現實係人地樣又靚過佢，道理又足過佢
醒少少啦

可以一戰

些微師傅企入邊㗎嘛，客人一定係企出邊，除非你好樣衰，如果唔係燒味師傅冇可能會專登佢哋啲飯落地下。

1500 OK?

啲燒味師傅企入邊㗎嘛，客人一定係企出邊，除非你好樣衰，如果唔係燒味師傅冇可能會專登佢哋啲飯落地下。

💀

比條獨醒撚威下啦

MARY個燈放地下?
點會飛左個飯盒落佢到?
除非個燒味佬掉飯盒啦,如果唔係扲唔好,點計都係樓豬問題
但當時情況,距離,態度唔係當事人唔知,好難講
不過點睇都係樓豬柒嫁啦

樓主當然係理虧
但都等佢自貼帶連登仔轉風向先

好想屌

我驚到時個風向係轉360度

樓主收手啦,死肥婆講野又1999

有樓主個樣未

ok 多謝提點
不過我所講既野無錯啵

其實報警最實際
如果佢呃秤一定怕報警，而且佢可能有案底或者有同類案件備咗案，到時一報警就知
而家口同鼻拗，你放人上網唔代表你啱，而且睇你個post根本連你都唔知自己有冇真係撞親人
除非有第二個巴打遇到佢又post上來，而家咁樣冇咩討論價值

樓主輸晒 講野又1999 一開始仲要放咁多野去屈人 又大陸女人又集運又剩 ，想利用連登仔逢大陸女人必屌既心態
仲要乜9都放上網 人地都無放你上網先
話你2句就起晒鋼又出人樣又剩
相反人地講野有文有路，成件事合理幾蛋
（相比一下語文能力其實樓豬先係大陸人 好似唔識中文咁）
仲要遊刃有餘唔放你個樣上網，佢一定有啲影到你樣既相
係比你po上網先係自己ig fb還擊

依類惡人先告狀網絡公審post 真係影衰連登

wow
啱啱追完post，原來當事人已經出現咗
咁一定all in信條女ig唔信樓主喇

我諗佢都好想係咁既樣
可惜應該差好遠

如果樓主係呢個, 連登仔應該唔知企邊一邊好

Mary唔放樓主個樣出黎既

樓主屈人淘寶集運，又屈人大陸西
根本係個立心不良嘅巨型弱智西瓜刨

樓主 深潛啦

樓主出樣未

如何Mary講既野係真...樓主都幾恐怖
不過連登應該大把呢d

未用過集運根本唔會點知呢個term
樓主

以後樓主出post都肯定比人咬死

又投乜撚野票呀

其實咩係集運

我諗佢以後都唔會再開post

照字面解應該係類似團購？

樓主講緊中年女人同大陸女人係兩個唔同人

問題事主唔中年亦唔大陸
等睇肥婆照

Agger

又炒車？

呢個po幾好笑

樓主似係典型感情台果堆 a0處女
雖然樓主冇出過樣
但起碼係處
大家可以考慮

lm

樓主頭幾頁唔係好撚威咩？出黎呀屌你老母，依家聲都唔敢出，縮頭烏龜

乜撚野護士 擺明診所姑娘。兩樣野級數差好撚遠

睇樓主個樣邊有300磅啫 btw兩個都好靚女

咁都叫靚

okay la

法官大人

怪唔之得樓主貼出黎果個人既男朋友係自己FB問有無人有連登ac啦
你唔夠佢玩嫁喇樓主

佢男朋友咩人？

條女幾正 想屌

唔係好清楚佢咩人好似係marketing打滾左好耐既人 只係知佢識既人好廣 記者又有明星又有網絡紅人又有有錢人又有

道歉賠錢啦仆街樓豬

你意思係細細粒都係處?

依條友最好唔好得罪佢

樓豬 洗唔洗我保護你

艾加

mary 張學生相好似好正

係好撚正

Lm

mary 姑娘你唔好化咁濃妝啦
天生麗質

睇d相好大機會樓豬錯

More details

我發覺依個post好多狗公護主
放長雙眼睇事態發展

世界仔黎，樓豬你死緊了

邊度有人幫樓主

好想屌佢

咪屈啦，咁靚女點會做衰野呀

有friend 識佢本人 話佢識好多老闆 人脈好廣。好多明星model 朋友

好似話而家係獅子會副會長，不過而家成日搞義工活動，表面上係好人

狗咬狗

天水圍人啲質素係咁上下

贊成

Milf

樓主有樣未

想屌

一睇就知係大陸妹啦

兩個都係住天水圍既賤種 有咩好爭呀

一路食橙一路笑

有無整爛個橙

眼盲巴打

點解呢啲咁多k人follow嘅ig女神啲相得百幾個likes

追到第33頁都竟然未有人爆mary姐條仔大鑊

佢IG都有個版本，各位睇完信邊個？
Btw樓主係肥婆？

大陸妹有咩做唔出

你fb 幾多朋友?

咪係
樓豬有咩做唔出

佢IG都有個版本，各位睇完信邊個？
Btw樓主係肥婆同哨牙？見你隻手幾瘦
人地有post你，不過無post樣

問下唔使起晒鋼嘅 無玩fb

個鼻係咪整過，btw幾錢Q

又幾靚女

推到有樓主個樣，想睇下佢棚牙可以點刨爛200個西瓜

好撚普通wo...

刨爛200個西瓜都唔少野啦

望下樓主開過d post都知咩事

中上樣肥婆 唔底得fd有資格發姣

樓主係咪姓連

樓主係考2018DSE
有人想知再講

講左死全家
講右死全家
唔講死全家

係箍牙集中討論區見過樓主

用西瓜咪得🍉

mary我撐你

樓主邊有出樣？

天水圍好多mk妹

ＭＡＹ姐拎住紅色果個Ｖａｌｅｎｔｉｎｏ袋都成皮野一個啦

洗唔洗為左個幾十蚊紙燈屌９你

依單野擺明係樓主賤格啦

支持ＭＡＹ姐民事索償樓主，告埋樓主誹謗，聲譽傷害，一定要搞到樓主知錯，賠十幾萬律師費

Mary好撚正

睇樓主打嘢打到1999咁，就覺得相當可疑
你話係侍應推跌盒飯，咁你即係望住盒飯跌落地啦，當時盒飯係咪撞到人盞燈，你無理由睇唔到喎
其次，盒燒味飯跌左落地/撞爛斚燈，會完好無缺？定其實係你拎住嘅其他嘢整爛人盞燈

樓主有個新名
叫 200磅大西瓜

希望樓主考DSE仆街

可唔可以肉償 好想俾佢踩住瘋狂閪面

幾靚

樓豬快D解釋下集運

可以一戰喎條女

喂? 樓主呢?

我考咗DSE 考咗好耐

講緊樓主

肥婆樓豬敗走

快D 好想幫樓豬

ok sry

樓豬BB我撐你

條女 我識真人 肯定唔係中年同大陸人
90後黎，廣東話亦非常純正
係完全無可能會覺得佢係大陸人

樓主咩居心加個大陸字上去

以樓主咁撚爆既性格，如果個侍應係推左你盒飯落地先，而唔係你已經接過盒飯而自己問題跌左。你點會唔屌到個侍應升天 唔好話你，我相信在座咁多位如果有個侍應比飯盒你，佢推落地先，無人會執番然後番屋企

希望樓主死全家

左上係IdeaMaker

咪就係 侍應成盒飯整跌落地 邊可能會粒聲唔出執起當冇事走人?
起碼都會hi過侍應一句 / 侍應同你講換過盒比你

有左呢個舉動 條女都會知係侍應搞成咁 仲點會追樓主

結論: 樓主人醜心又醜

1001 template?

樓主做咩潛到咁...唔出黎解釋下?
唔係真係屈9人呀...?

樓主醜唔醜我唔知 但肯定心醜
如果真係侍應推左佢盒飯落地，佢影左個侍應，開左個po[天水圍巴絲麻煩入一入，小心呢個侍應］

老閪都撐mary姐

做咩咁快戴頭盔

就1001 有冇整合開2

西瓜樓主

搞到好想睇下樓豬棚牙

其實樓主好慘
大家收手好嗎

求mary姐放過樓豬

等左咁耐都未有樓主張相

樓主立心不良
Mary 好像以前 ATV 啲藝員
幾好，唔錯。

都feel到呀
講講吓野彈句人而無信，不知其可用也
好明顯係呢兩日溫說話溫到入咗血
但諷刺嘅係 明明佢先係屈人大陸妹嗰個

侍應唔屌 餐廳唔屌 中年女人唔屌 係屌個靚女 知咩事啦

咁都叫靚女 ching你驗下眼好喎

真係睇唔過眼
樓主檢討下啦
Mary今次冇話錯你
做錯事仲要惡人先告狀

樓主深潛陰公豬

睇錯做整爛佢個橙
btw 蝗死返大陸啦 老屈人嘅都係得蝗先做得出

兩個都唔抵幫 唔抵講 我淨係見到小學雞樓主係到發癲 大陸女人就係到還擊大家一齊指住大家黎笑

笑撚死 如果唔係樓豬真係唔識邊個大陸女人

同埋個紙燈 淘寶淘返黎都得嫁姐

你爬咗文先講野啦
好鬼肉酸真係

淘寶燈又好 宜家家私既燈又好
整爛野 屈人就係唔啱
同埋講左十萬次 mary唔係大陸女人
有無追中間既post

利申：mary係我朋友

是但啦大陸女人又好 香港女人又好 點都好啦 兩邊都on99

爬文個時無人屌樓主既 之後單野揚開左咪多人講囉 有幾肉酸 我淨知兩邊都唔抵講

點解仲未有人講
樓主嗰兩個 icon 代表大陸女人同樓主 冇用過
要icon黎做咩

新會員?

無人屌樓主？
你爬咗文先啦

見到自己係連登開post比人屈
所以係自己fb到講 咁樣都叫on9 ?

定係mary無影到樓主個樣
btw 佢話樓主肥婆，點睇張相個身型都正正常常呀
就算佢個username

精彩 留名等食花生

樓豬咁清楚記得侍應推跌個飯
但又會唔知盒飯跌左果下整爛人野？
好喇當你見到 就算唔關你事都唔會就咁走左去
同返當事人講唔關你事而唔係就咁走左去喇
咁做咪仲大嫌疑令人覺得你整爛完唔想賠而走？
買定200個西瓜刨定下半世牙先好上水

有d人係肥下身，但佢話樓主西瓜刨又中喎
唔覺mary講大話

發夢夢見樓豬study leave緊，準備考2018dse

有D似胡囧囧溝米雪

樓豬弱智

係咪樓主影mary先 所以mary影唔到佢無拎住電話既相
無理由唔post樓主相出黎架喎

求mary姐高抬貴手

誹謗罪的成立要件:

1.須有指摘或傳述或散布文字、圖畫足以毀損他人名譽之事的行為:

乃就某事項予以披露揭發的行為，傳述則是對於已經揭露的事項加以傳播轉述的行為。

2.須有散布於眾的意圖:

只要有意圖就構成。

3.須所誹謗之事為不真實而無免責條件:

因若對於所誹謗之事能證明其為真實，則有第310條第3項的免責條款不罰，但涉於私德而與公共利益無關的仍然不能免責。

樓主要坐幾多碌 ，有冇人知

屌爆佢閪啦

自己衰撚左又唔認
上黎作故仔借刀
屌你老母160磅西瓜刨當我地傻仔?

堅靚女喎

幾靚女,屌得過
比我溝左佢算

樓豬慘敗

唔係wor
二千幾個正皮

雖然好想幫樓豬 但真係幫唔落

推到出2要整合

都仲未有樓主全相

結果大家入到黎，係要小心你呢個女人

兩條女唔抵幫 臭串mk妹

Off topic 識幾個fd住天水圍講純正廣東話不過去過佢屋企玩先知佢地父母好重大陸口音

天水圍呢D牛屎區不嬲多新移民架啦

玩過先話唔好玩

完po都仲未有樓主個樣

就咁睇殻樓主就正過條排骨飛機場
不過樣決定一切
有樣未呀

幾靚女喎 我屌

啱啱睇咗樓主所講嗰個女人既ig
人地講件事清楚啲
起碼知道盞燈係點整爛先
但係個女人話自己係香港人
只提及要求樓主道歉,無話賠錢

點都好啦
其實呢啲意外無得怪樓主
好難講係樓主定係酒樓啲人責任
佢咁都追究太小家

但係當時樓主向佢解釋嗰陣
唔應該賴曬落酒樓啲人度,令人反感
解釋係意外就夠
同埋小小口角,件事後尾又無搞大
無必要po人張相出黎公審

兩個處事都有問題,兩個都小家

又係各打五十大板
好噁心

Mary條仔出po安慰佢

Mary份人點就唔清楚
想講佢條仔就肯定唔係咩好人
做網絡打手 marketing 一味靠黐去d明星名人度
最記得係同何君堯selfie之後話對方係好人

之後就係幫拳王餐廳度橋
拍條透bra片捧左個larine(咩巨胸翠如)出黎
但而家佢兩個已經冇朋友做

因為條仔don本身同女仔A一齊3年
同居 佢出去飲野勁蒲勁食女
成日要A等佢門又煮埋飯又剩
A原諒佢偷食好多次 但都因為冇安全感變得黐身
A都30歲人 想結婚 條仔初初都應承
點知3年後don話發現原來自己未玩夠
唔捨得放棄自由 飛左條女
打篇千字文上fb扮情聖 話放手係對A最好
睇到人眼都突呀屌

冇幾耐就火速同嫩口既mary一齊左
(中間唔知係咪仲有個來得快去得快既double may)
而家又話搬入元朗同居

Larine同A係朋友 替佢唔抵
所以都唔撚想再理尻Don
Don成個人就係為呃like而存在
以上講既都係真事

Mary 你咁靚女 搵過個仲好
唔係就盞過幾年變成下一個A

天水圍係咪要講普通話同攞回鄉證先入得？

痴撚線
樓豬整爛人野 post人上網屈人
人地反擊回應好正常啦下話
咁都叫有問題小家？
最撚憎你依d中立撚 屌你老母用撚下個腦啦

成件事係咪想幫mary上位咋
一見到條仔係呀don就覺得2邊都唔抵幫

大陸婆on9

真相係樓主其實就係MARY本人 想幫自己上位 如果唔係點會無啦啦有人又知佢IG又剩? MARY剩係POST返張遮住樣既相而唔係全相 係因為果個根本係佢朋友黎 冇理由叫佢朋友俾人狙擊 完

波呢屌你

呢個post乜事，笑撚死人

女人VS女人 = on9

係連登公審不嬲係睇樣架啦

其實飯盒點整爛盞燈？

靚女話個袋整爛

梗係200磅肥婆論盡
執返盒飯責爛

邊忽唔似大陸人？做人有自知之明啦
唔係話喺香港讀書就擺脫到大陸基因嘅，大陸婆

除非樓主自貼，樣唔差太遠，就樓主勝

否則我會幫Mary

之前又痴埋arist咖啡機條友開公司教人點係kickstarter呃錢😂

好奇一問
點解mary followers八千幾
D相有D 100個likes都無？
究竟係咪樓主本人幫自己上位？

以樓豬咁撚小氣既性格你盒飯被侍應整跌仲唔即刻屌柒佢？仲成隻死狗咁自己執返盒飯 其實係咪你自己拎唔實自己整跌盒飯屈鳩個侍應 順便將整爛人盞燈個責任推卸埋落個侍應到

從來無人支持過樓主，何來炒車

法官大人 我屌

完喇？

如果真係發覺唔想結婚，其實放過條女對條女係最好嘅選擇。
Btw 你打嘢1999呢個post 關鄧月平咩事？
鄧月平係咩好人？搶有婦之夫？定紅左唔識人？為上位不擇手段？唔認整容？

條女好正，樓主正仆街

呢d女梗係晚晚屌啦

盞燈係咪你整爛就無人知
但係人都見到你屈人係大陸女人

Mary冇出樓豬全相 贏晒品

樓豬 相由心生，你一日唔出相都証明唔到你清白 唔好再拖。

咁呢個唔知 可能係見到樓主username先講佢肥婆 ？

求樓主全相

顏射佢
賓州鞭打佢臉

事情經過應該係侍應撞到樓主個紙袋導致紙袋撞擊個女人嘅燈 但係見樓主聽歌應該都係冇留意身邊事 所以執返起就算

結果比人撞爛燈嘅兩個人就衝出嚟叫賠錢 樓主可能聽到其中一個女人講大陸話或者佢地嘅語行舉止就認定兩個都大陸人

另外個兩個女人又冇拎個燈出嚟比人見下爛成點 樓主就九成覺得比人屈啦 結果係點都唔洗講啦

AGGER

好靚女呀 幾錢都賠

都係支持返絲打 絲打靚d 我愛你呀

我愛樓主！

所以網上屈返人先？
就啱？
然後就為左攞存在感而作故仔話人係蝗同集運？？

Btw 集運呢個字我都係今日第一次聽
樓主本人自己好可能其實係成日買淘寶嘢 用開集運呢樣嘢

Don Mak 都唔識?

有錢人船P,窮撚勿入
搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚

去人fb/ig採場

踩場

我無話條女上網反擊係小家
只係話小小意外唔應該喺街捉住樓主嘈
究竟係酒樓啲人交個飯盒俾樓主
樓主接唔住跌咗
究竟係交得唔好,定接得唔好
根本就好難斷定
意外姐,樓主無可能係專登接唔實啦

依個泰妹黎咖

女人真係

條女個妝好大陸feel，屌你又係新香港人??

屌 原來阿寶識佢

wow
網典有佢哋事蹟喎

下次有人遇到, 應該捉返住佢地, 大聲叫人報警, 話佢地詐騙
佢地想走, 咁你捉實靚D嗰個, 混亂中抽下水
如果佢地有男同伙, 就唔好咁做喇, 你知香港人鐘意食花生多, 到時未必有人幫你

好撚正喎

問題係意外發生後 樓主既處理手法呀嘛
侍應做錯 咁樓主咪同條女講返聲侍應整跌既 條女都唔會怪樓主啦
樓主自己做錯既話 自己講返聲sorry都叫做過下野
但而家樓主粒聲唔出走左去 比人捉住黎屌就上黎開post話返人屈佢 仲要作故仔 咁咪抵人屌樓主囉
你條垃圾懶係理智撚收皮啦

樓主有樣未？

你都痴撚線

一定非黑即白？

樓主有同條女講係侍應整跌喎
係條女唔接受解釋,咬住唔放

同埋點解一定係樓主屈人
唔可以係條女既版本係鍺?

但對方一定唔係大陸人
點解要屈人係大陸人先
人地操流利而無口音既廣東話
同埋係佢盒飯「揼」爛個紙燈
即使接唔實 講句sorry唔過份
而唔係急急腳咁走
係人比人整爛野 出去捉住佢型論都合理姐
但唔係擺上網公審人呀？

原來個八婆條仔係頂頂大名嘅船p搞手呀？！ 失覺哂

要道歉就露出吧

樓主好明白連登規矩
靚女>醜女>支那人

樓主知自己唔夠人靚就話人係支那人搏連登仔炒車
事實證明係成功既

你係咪盲 而家係樓主唔出聲走左 條女發現盞燈爛左 捉住佢黎屌 佢先話侍應整爛
發生件事果陣你唔出聲 而家斷正比人捉住你先話侍應整既叫人點信?

同埋上面都分析左 侍應整跌你盒飯 你會冇事咁執返起佢返屋企食? 成件事都唔合理啦
唯一合理就係自己7左整跌 先會唔出聲執返起當冇事

再加埋mary d fd都話佢係操流利口音既 樓主點理解到對方係大陸女人?
剩係呢d位都已經覺得樓主講野唔可信

操流利廣東話

點解禁似葉翠翠

正 我屌

upmud9? btw, 400 不能再多了

Don Mak, Arist幾時交貨啊？

我屌我屌

樓豬柒左A_A